\newcommand{\titel}{A02-02 Aufgabenkomplex - SysTick}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
\include{Templates/Title}

\section*{Aufgabe 1}
\textit{Erweitern Sie den \textbf{SysTick\_Handler()} in der Art, dass die rote LED wie folgt angesteuert wird.}
\begin{itemize}
	\item \textit{Die rote LED soll endlos im Wechsel für 0,5 Sek angeschaltet und danach für 3 Sek ausgeschaltet werden.}
\end{itemize}
\lstinputlisting[language=C, firstline=98, lastline=108, title={interrupts.c (Auszug)}]{../Eclipse/MPP/BOARD/interrupts.c}
\section*{Aufgabe 2}
\textit{Erweitern Sie den\textbf{ SysTick\_Handler()} in der Form, das mittels der Variablen timer Zeitverzögerungen realisiert werden können. Dabei soll der timer=1 für eine Zeitverzögerung von 100mSek stehen.}\\
\lstinputlisting[language=C, firstline=110, lastline=114, title={interrupts.c (Auszug)}]{../Eclipse/MPP/BOARD/interrupts.c}

\end{document}
